
Бессонница, не сомкнуть глаза.Туда-сюда ворочусь я, всё вокруг меня против сна.Мешает фонарь, что светит прям у окна.Луна в зеркале мельком, за стенкой телик соседей, бля.Пить хочется, Заебался я ворочаться.Три часа ночи, надеваю слаксы,На раз-два беру последний четвертак баксов.Смачно курю заначку,Сматываюсь прочь на убитой тачке.Машет шлюха на обочине, как, целя озабоченных,Тех, кто хочет рот рабочий срочно.Точно так же мусора дела строчат,Как гиены необученные, крысы каналов сточных.У них это в генах,Как героин у наркоманов в венах.Бесценных красавиц не встретишь на тротуарах.Несомненно, без базара, одни шмары.Что мы видим по ночным каналам в кошмарах,Проезжая клубы, рестораны.Люди напоминают просто из воска фигуры.Барбитуры коммерса, пьяный в доску в шкуреБогатых, которые плачут.Еду прямо, как странно, пустые улицы.Колдуны тусуются в подземельях храма.Искусственного рая шрамах.Другие в канавах, ямах.Ищут кусок хлеба, мечтая о ста граммахВ своих домах и мягких диванахМартини в гранённых стаканах,Машинах иностранных, в пузырьках джакузи в ваннах.Но каждому своя карма.Я не могу сомкнуть глаза мои стеклянные.Убаюкивает «Nevery Games`а» килобит с Wu-Tang`а.
Сколько времени, сколько времени?
Сколько времени я не буду спать?Я не буду спать сколько времени?Сколько времени я не буду спать?Бессонница опять, бессонница опять.Сколько времени я не буду спать?Я не буду спать сколько времени?Сколько времени? Бессонница опять.Бессонница опять.
Бензы пять литров.На пьяном пятаке кино без титров.Купил 0.5 слабоалкогольного напитка.За углом бои без правил — street style.Нет арбитра. Правила? Никаких правил.Беспредел с бейсбольной битой по мозгам.Бритвой между сном и бодростью граница.Ощущения, что я тупею, не пойму, чё мне не спится?Обкуриться три девятки, потом обожраться пиццы,И смотреть, как на рассвет слетаются птицы.Может мне это всё снится, и я сплю на самом деле?Чё мне делать? Еле-еле душа в теле.И так проходят дни, недели.Сколько времени, сколько времени?
Прошлое не отпускает, давит настоящее.Уверенность всё выше в том, что будущего нет.Всё дальше лезу в дебри сущности,Хочу найти ответ не существующий.Спать не могу, мешают чьи-то духи снаО жизни повествующие. Кошмары? Нет.Но надоели мне ведения вещиеО том, что людские души покалечены.Есть ещё ли в мире человеческое?Запиваю самогон фужером вина греческого.Но есть оттенков массаМежду чёрно-белыми цветами вечности.Вновь из-за какой-то мелочиВсе мои планы пошли насмарку.В панике утопаю я в воспоминанияхПришедших вдруг о том, что я отвергнутая И нахожусь в изгнании.Они дремали в подсознании,Но ворвались потом в реальность мироздания,Пробудив моё сознание.
Сколько времени я не буду спать?Я не буду спать сколько времени?Сколько времени я не буду спать?Бессонница опять, бессонница опять.Сколько времени я не буду спать?Я не буду спать сколько времени?Сколько времени? Бессонница опять.Бессонница опять.
